未來熱終於變現在熱

好滾動

唔好燈

如果亞軍嘅話 一切都仲係係未來

東京熱都變成北京熱

北姑你都啱

未來人

依家亞軍都叫同牙仙奴平起平坐啦下年仲有歐聯踢

現在點？